十萬人簽聯署，真係咁難？

入黎簽聯署，得唔得呀？

可唔可以叫我唔灰心🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️